我地女人返到屋企第一時間就梗係除bra架啦

有個女人咁同我講
係咪性暗示緊我
我好想覆佢 冇圖好難討論落去

馬化雲你都好可憐，婚又結唔成。
係牛牛圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你燈神，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀馬化雲。

431 好尊重我

圖呢

moto

佢系技女

佢賣藝唔賣身